寶琳半夜聽到有人慘叫

有幾個人都話聽到 有冇人知發生咩事？